有咩藍芽耳機正,推介下

Iphone7,聽歌同運動用

AfterShokz

Soundsport利申無用過

想等jaybird X3..又唔知幾耐先有,心大心細中

Jabra Rox Wireless
利申：用咗兩年 （建議用黑色）

我都等緊，美國嗰邊出咗，香港而家都仲未有

Powerbeats 3

Beats d聲唔會好垃圾咩

Topic 係藍芽耳機....首先音質都唔好要求咁高啦，X3網上普遍都話好聲過Powerbeat3 ，但又未好到要即刻射出黎個隻。再講你用既係iPhone , 粒W1俾到你既慳電同連接性我又覺得powerbeats係值得買過X3。

利申: 訂左powerbeats3今日到，今晚再話俾你聽d聲點。

jarbird x2 無撚敵

想買jaybird freedom 但網上評價好多都麻麻
再等下x3算

見佢話用到12個鐘同差電快都心郁想買

B&O H5

用緊黑色，女友用緊粉紅。

宜家ios10.1藍芽聽到whatsapp audio未

用緊

如果係有線連住就 jaybird ，最好等 x3 。真無線就 bragi the dash( 月入 50k 高登仔用) or headphone ( 大眾平民用)

琴日買左個650蚊的 都幾好用 叫BE Sport3

等緊beatsx岀 到底肯岀未

覺得點？

Jaybird Bluebud X

B&o反而有fd用緊,話電話擺落褲袋有時會斷聲

jaybird x3 同 freedom 邊隻好啲

好啦，岩岩到手，用左幾個鐘就簡評下。

1) 連接性: 好好，幾個apple devices 真係可以seamlessly 不停轉換
2) 電量: 尚可，用個幾鐘無左10%
3) 通話: 好好，我戴住口罩係車來車往既十字路口講電話都非常清晰，我要強調真係好清
4) 舒適度: 麻麻，可能因為新機，耳勾舊膠有d硬。有d難戴，但比想像中輕身同細
5) 隔音: 麻麻，可能因為我之前用開Shure 有關
6) 音量: 麻麻，Shure 我平時開一半音量，呢個要開8成，可能因為Shure隔音實在太出色
7) 音色: 尚可接受, 典型Beats音色啦，人聲靠後，bass 都有d力既，係實在既。但實在還實在，做運動我會略嫌bass力水依然唔夠，所以我都略為失望。總括黎講，佢唔係差，但你都唔好期望太高。

小弟初心者一名，只有一部謹有既Shure 215做比較，我知有線唔可以同無線比，但有錯勿插

總括黎講，你買呢部機既理由只有粒W1帶俾你既電量同連接性，通話方便都幾驚喜既 , 至於其他就唔好期望咁高啦。

可能未煲夠，煲多一兩日可能會好d

藍芽來講正就B&O H5

Bose soundsport wireless都ok

同問，假設價錢一樣
網上面無咩網評測過

買果時800蚊 聲就唔算好好，不過有得聽8粒鐘算係咁

bose qc35， 自閉無敵

nu force BE sport3
防水 可用10 hrs
又有磁石

細細隻又平 $650

麻麻地啵巴打

mee audio x7
冷門d，用到7-8個鐘
聲都幾好

留名

+1

Onkyo e700bt

Boss soundsports pulse! 可以量heartrate~

Bose

Onkyo

The dash 個連線真心唔得

聽人講話update咗之後好好多!

等緊jaybird x3

有無人訂左the headphones

呢隻點睇？
話就話紐西蘭品牌但搵唔到外國網有介紹
唔知會唔會係大陸野係紐西蘭註冊就當外國野

好似就係佢同bragi the headphone之爭，若在平民價領域來講。

反而想知headphones邊度有現貨聽

headphone我都有興趣
但應該全香港都仲未有
因為佢預訂果d都未到

我都好好奇間野到底係咪扮野的，一間公司毫無宣傳但會有人評測，會否太奇怪

B&o H5

補充，我見Facebook上like的人都係nz人或曾在nz住過的港人。可能係港人扮nz貨

Backbeat go3

可惜不是true wireless, 若要有條野係度的話，好多選擇可以選了。

因為d評測係香港代理借耳機比d網站做評測
同埋篇篇文都好強調佢係紐西蘭品牌個感覺有d此地無銀三百兩

講條link 定the headphone?

b&o h5
Amazon blackfriday入手，可惜仲未送到

我用緊呢隻，貪佢夠平，𣎴過不失

睇中咗隻Onkyo E700BT同Bose SoundSport
大家覺得邊隻好啲

Marley liberate xl
有無人用過？

前果排買左
用左兩個星期左右
感覺都唔錯
不過2日要差一次電有d唔慣
(以前用開有線連電話既耳機）

巴打
用左兩年都未壞 想換都冇得換

小米運動籃牙耳機

咁多位巴打有冇唔係入耳式嘅耳機推介，因為我見大部份嘅南亞耳機都係入耳式

Amazon jaybird x3 130usd抵唔抵玩

The headphone 同 the dash有乜分別

無話抵唔抵,鍾意咪得囉

利申:訂咗快d到啦

105USD入手

巴打係邊到訂

我都訂左，今日發貨，1月4先到

想問各位巴打 nuforce be sport3 聲算唔算ok?
我要求有earpods咁就ok
或者同價位有冇其他推介

同問
我對backbeat go2 粒電開始老化，想買新

用緊b&o h5 $1800

完美